4人限聚，6人同枱，什麼邏輯？（猜歇後語）

揾鬼食！